{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039299",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 더27 월풀펜션"
    },
    "text": "ウォルプールペンションは巨済島に位置する海とモンドル畑が調和した美しい島に位置しています。 ここでは恋人や家族が美しい思い出を作ることができます。 全客室には室内ジェットプールスパがあってゆったりとした時間を過ごすことができ、カップルルームでは持ち込みの炭火バーベキューも楽しめます。 ペンションは巨済島の観光地である鶴洞黒真珠モンドル海辺の入口に位置しており、歩いて1~2分の距離にあります。 また、風の丘と海金剛を一望できる宇済峰展望台登山コースも近くにあります。 ウォルプールペンションは愛犬同伴が可能であり、団体ルームではバーベキューパーティーを楽しむことができる広い空間をご提供します。 屋外にはスイミングスパプールや広い公営駐車場もあり、便利に利用できます。 ただし、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、入室時間が22時以降の場合は事前に連絡をお願いします。 ウォルプールペンションはお客様の美しい思い出を作るために最善を尽くしています。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウォルプールペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ウォルプールペンションは巨済島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ウォルプールペンションの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ウォルプールペンションの全客室には室内ジェットプールスパがあります。"
        },
        {
            "question": "ウォルプールペンションでは炭火バーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "ウォルプールペンションのカップルルームでは持ち込みの炭火バーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ウォルプールペンションは巨済島のどの観光地に位置していますか？",
            "answer": "ウォルプールペンションは巨済島の観光地である鶴洞黒真珠モンドル海辺の入口に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ウォルプールペンションの近くにはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "ウォルプールペンションの近くには風の丘と海金剛を一望できる宇済峰展望台登山コースがあります。"
        },
        {
            "question": "ウォルプールペンションは愛犬同伴が可能ですか？",
            "answer": "はい、ウォルプールペンションでは愛犬同伴が可能です。"
        },
        {
            "question": "ウォルプールペンションでは団体ルームでバーベキューパーティーを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、ウォルプールペンションでは団体ルームでバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ウォルプールペンションにはスイミングスパプールがありますか？",
            "answer": "はい、ウォルプールペンションにはスイミングスパプールがあります。"
        },
        {
            "question": "ウォルプールペンションの入室時間に制限はありますか？",
            "answer": "ウォルプールペンションの入室時間が22時以降の場合は事前に連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "ウォルプールペンションではお客様の思い出作りにどんな工夫がされていますか？",
            "answer": "ウォルプールペンションではお客様の美しい思い出を作るために最善を尽くしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 502
    }
}